好想同你講 ..

我好掛住你，我知道我做錯好多嘢令你唔開心
直到而家你已經唔想理我 對我hea
我都唔想失去咗先珍惜
成日同你鬧交 成日同你嘈
邊個都代替唔到你對我嘅好
你係一個好需要俾人呵護 乖乖錫嘅人嚟
好似一個好得意嘅小朋友咁
好掛住同你一齊嘅日子 好美好嘅回憶嚟
好希望你睇到 .. 我愛你啊

收到

離開很好 讓人懂依靠

好sweet

但已經返唔到去以前啦

加油 我相信仲愛你嘅人點都會俾機會你

其實我都愛你㗎

我都係啊

佢一直都有喺原地等我，但感覺唔多唔少對我淡好多，自己做錯事真係太多，唔值得佢去三番四次等，佢好好，真係好好

仲啱俾我搵到你 ！

haha我都成日叫佢肥仔，佢真係好好攬

屌 唔通你就係佢！？

我都想你係佢

應該就唔係
我qq過佢

佢先係最最最可愛嗰個

我都愛你。不過你唔係佢， 你地係11月出事，我係7 月出事

加油 好好改過之後相信佢會感受到

曾經畢竟只是曾經

其實10月左右已經出事了，直到11月而家先好咗啲啲
我諗真係要好好改過

失去先珍惜 有用咩?
對你好 並唔係理所當然架
而家先後悔有用咩?
我比過好多次機會你 你都無珍惜過
太遲了 死咗既心 唔係咁易救得返的

只要你一日喺度 我一日都想挽回返你

謝謝你啊

係咪俾帽條仔戴？ 唔係咩錯事囉，宜家咩年代！分別在知定唔知啫。

利申：已戴數頂，開始遮眼。

如果呢post係我男朋友po就好了 哈哈